大批支那人抵香港機場拒絕隔離14天 要求即時回深圳

畜龍去發下威啦

走啦 留係香港托柒咩

走啦死支那西

俾佢地走

我諗好快就唱國歌話要維權
跟住環球日報同Weibo玩炎上

放佢地快啲番去咪重好

死全家啦

中左又話從香港輸入個案

俾佢對走，不要留 佢地認為中國比香港更安全

由佢哋啦
佢哋快撚啲走啦屌

因為中國病毒，我地可以享有一陣虛假既自立

非法集結

支那人快撚d返支那国 係獨港一秒都唔好留啊

邊敢去

會唔會係支那唔比佢地返上去

掉佢地去駿洋邨

好撚多菌

呢班暴龍黎 唔夠揪

1.唔同意你又嚟?船就一早停左航,查下都知
2.航空公司唔應該比佢地上機
3.戰狼國人想返屋企應該喺原地等戰狼包機,唔係又恰鳩香港人

實有人走數唔比錢

垃圾蝗死黎香港又唔守香港法律，正廢物

咁你咪飛深圳囉 嚟香港做乜

支持
快啲送佢哋上去

都好，唔好留係香港

機場和你塞5.0
我支持香港警察
你們可以打我了

專車直送北京

已經唔係第一次,有中國人爆有專車接送,入左境唔使隔離直送深圳

cls緊係唔得啦屌
依家佢哋係國際人球
點解要俾佢哋入境？

香港隔離完跟住返大陸隔離。哈哈哈

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

停咗船，而家無船返大6呀
用車運？未辦入境喎，點出禁區？
點解唔辦入境？一辦入境就要隔離喎

叫林鄭去安撫下佢地喇，話晒係林鄭既主人黎

快啲送
最多我比旅遊巴錢

警察到場勸籲均未能處理。為何不用胡椒噴霧警棍催淚彈

叫偉大的香港警察護送佢地過關，ok?

任佢地直接過主啦
仲留佢咩

非法集結，佔領機場，出防暴同催淚彈未

po上微博啦
深圳人會屌撚死佢地

佢哋有超過14日嘅簽證可以入境咩？

應該要轉機飛深圳 先岩

快撚d走

發現要比錢?

放佢地都唔會返深圳一定周圍走

梗係即時趕出香港國

直送佢哋到深圳

黑車就有佢哋份

機場咁多暴徒

阻佢做咩，想返咪比佢返

機場有禁制令 黑警唔拉人？

直送佢哋返深圳啦屌，留喺到嘥鳩晒啲資源

見一次就想打柒個4眼仔一次

非法集結為何不拘捕

機場有蛇口船不過停咗航
所以佢哋先賴死喺到

直送支那算

港珠澳大橋呀On9
大把支那狗係經香港咁樣返去

機場特警呢 套劇就出唔幫自己宣傳下

咁暴力架

暴動罪好啲！

叫警車送出境

畜牲嚟

消息人士又指，昨晚已有一批內地旅客拒接受14日強制檢疫，並在入境大堂抗議，聲稱希望返回內地。及後政府派出5架旅遊巴接載該批旅客從機場往港珠澳大橋口岸返回內地，並由入境署護送。

原來唔係第一批

佢哋鐘意賴啦

千祈唔好覺得我哋係疫區
封鬼咗我哋呀

支那暴徒佔領機場 武警呢 死撚哂去邊
打香港人就大大力

速龍呢？

屌，咪搞，唔好出機場直接包車送中啦

好驚激嬲佢地會周圍玩口水

今舖真係絕對支持

屌直接揸正嚟做踢返啟航地啦
成堆國際人球自生自滅啦

香港警察在那兒？快去護送中國同胞回深圳吧！

試著說：連中國人都唔服從香港政府

依d人比佢返大陸啦 最好返到驗到有中

第一次咁撐佢地

船已經停咗好多日，佢地都仲要嚟搏你送佢返大陸，你肯送嘅，咪引到其他滯留咗響外國無機位返大6嘅人飛嚟香港囉

示威？ 同我往死裏打

當香港係咩
幫你包車直送深圳 慳的士錢

根本就應該禁止佢地入境，廢港共自尋煩惱，揦屎上身。

咱們首次有共識,同胞俺支持恁

夠鐘睇頭條新聞喇

俾佢地走啦
留黎把撚

好危險呀驚察呢

點解可以入境？大陸人過境香港免簽證只有7天，少於14天有效簽證，香港應該拒絕入境先啱！
點解點解點解？

Chinese?

叫佢地原機返origin ma

根本要去拒絕比班蝗落機

好撚恐怖，想像下如果唔答應佢地就一齊吐口水

唔好咩

拒絕咪唔好岀境係機場住

防暴呢 非法集結

政府免收費港珠澳大橋既原意就係咁
就係要比班支那狗經香港返去
而家大批係外國撘飛機黎香港既有半批都係支那留學生
同埋唔係咩送唔送 係港珠澳大橋有人接佢地走

你信佢直接返深圳

你放心，中共實安排香港政府用香港納稅人錢去接班撚樣嚟香港

愛支阻膠，

共諜共孽！

why not?

強烈譴責香港政府冇理扣留深圳人

搞到社區大爆發咪仲大鑊
14日隔離期間確診又要攞香港醫療資源
快啲送佢地走仲好

O-O

之後你覺得佢地會找數？

違反支那人權

要收錢不了

免費 順便偷野

快撚啲走啦 屌你老母

如果坐夠一年攞三粒星，俾錢住酒店都留啦！！！

佢唔夠14日簽證 唔應該比佢地上機lor

做咩阿？抗議阿？去翻支國抗議拉

今次真係要”走，比佢走”喇

食屎啦死廢青示乜威

有冇諗過係支那唔比佢地番

速龍呢

仲Share呢啲racist joke
D鬼邊識分中国人同香港人呀

环球时报：屌你老母唔好返嚟呀

唔洗隔離 搵架密封巴士送走佢地
最好佢地全部都有武肺 送上中國
黎多次武漢2.0

直接送佢地返深圳！

原機遣返啦

千奇唔好放佢地出香港！

直接火葬啦

有冇諗過深圳唔想要佢地

人地係香港未來既主人，政府要追住呢班人黎含

攬炒嘛

報左警未啊？有生化武器既恐怖份子喎

識玩

冇問題 開專車送佢哋返深圳 再每位收返兩舊水消毒費

777要跪住含

啱呀 唔好俾佢地走
直接車去堆填區

黨鐵仲未宣佈關元朗站，聽日就坐塞爆佢

推

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

專車接返深圳後
政苦：我地聽取民意

好似尋日已經開始嘈

柒婆跟本特登留個口俾支那人出入

走啦

200 日平過你住麗晶大賓館啦

俾佢地番屋企啦屌佢老母

雞場特狗呢?

班強國人話嚟就嚟，話走就走，當自己大爺咁，仲要專車送？

有咁好福利一定會吸引更多強國人嚟呢度做出入境中轉站，咪撚搞

包隻船俾佢地去蛇口囉

無左Skypier ，要由香港機場去深圳就一定要入境。

快撚啲走囉, 冇人想留你地喺度呀

好似朝早嘈到宜家

走咪好

有事條數歸香港

隔離？出嚟尖沙咀行下先喇

快撚d返上去0確診支那
安全過香港好多

唔撚好俾佢哋入，原機折返啦

根本就要原機折返

港珠澳發揮作用的時候了

佔領機場？

係香港就敢維權姐
試下係支國咪又跟螳走

點解唔比佢地走

你地咁七緊張要趕人走做乜？如果佢哋係示威者，3分鐘D狗都已搞掂喇

支持！

死返去啦屌

點解唔係遣返出發地？

唔含就要返去蓋頭認錯

肯定係收咗外國勢力錢
專登返嚟搞事 佔領機場

畜龍驚肺炎走先

專車送佢哋返深圳鬧市解散

屌你老母
一早講咗仲比大陸閪經香港返大陸係害撚死香港

我啲外國朋友個個都知HK is not China

專車送佢地上去啦

識玩梗係喺微博公布姓名，前往目的地
話佢哋拒絕隔離
畀佢哋鬼打鬼

衣家擺明係大陸唔想收，叫香港正苦收左先，如果大陸肯收用幾部車好易搞啫

落乜嚟呀？ 支那依家仲安全喎 快撚啲走啦

嚴格嚟講唔係趕佢地走，係佢地要求走而港府安排，支那人響香港有特權你忘記咗咩

（核彈）紐西蘭總理親口認證香港係國家

唔係落嚟香港 呢堆係搭飛機入境

Sor打錯 我個係機場

咁咪可以保持0確診

深圳肯收人，香港正苦唔洗你地教搵旅遊巴上去，全部靚私家車上去都冇問題

話時話啲紙皮點樣出現成日抗議都即刻拎出嚟

唔係有專車送佢地走架咩

支持

點解要添煩添亂唔守法 嚴重衝擊法治

冇睇新聞咩？大陸各大城市機塲入境這幾天嘅情况

黨唔撚想佢地返去！

就係琴日定前日見到話有車送佢地去深圳

太多人返到去隔離冇地方，重有深圳機塲呢

佢哋或以為由香港入唔洗隔離或買唔倒深圳機票

支持喎，走快啲

個個都以為無後果黎香港既咪個個都經香港播毒?
幾大都要困佢仲要收錢

深圳機場邊有咁多國際long haul線
有都停曬啦

香港機場禁制令未除架

要唔要坐下花廳

車晒佢地返深圳等深圳大爆發 諗起都興奮

係大陸
睇下敢唔同城管咁多嗲
垃圾

俾佢走啦 入咗境咪又係唔隔離周圍去

政府又亂嚟，如果計佢入左境，點解唔使隔離？
如果計未入境，即係政府帶頭犯法協助偷渡？

如果個政府做殖民地做到咁，攬炒拆關好過係度扮嘢

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！